機場手足散（急）

機場手足散，黑警做野，有危險

機場手足散，黑警做野，有危險

困獸鬥

中曬陷阱

今日係搞離境呀，唔好俾黑警引開注意啦

收皮 我係現場 乜事都無

我屌你老母解散軍

機場手足散啦，困獸鬥，有危險呀！
push

be water大部份時間都係口號
次次都係等到最後一刻對面上晒裝衝過黎拉4,50人之後先識走
兩個月黎次次都係咁

甚麼裝備都無，機場冇路可逃

點解要孤島開戰

速龍又到，睇見手足心痛....唉！